rthk有李惠京琼，居然無人講

RTHK都播 50路

仲未，準備喇

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

開始喇